用音譯出歌,大家一齊估下係咩日文歌

我黎先,動漫OP黎既

呢喲板喲篇 DADADADADA DADADADADA DADADADADA DADADADADA

我屎也嗲唷

哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦
何拖哇傻那喔⋯⋯

東

京

東京喰種

呀打打啦囉唷U呢 蠍me也打囉U多呢

KIMINI ABC

嫁嫁嫁
嫁嫁嫁膠街嫁

勇者王

唷傻啦禾媽喔牙喔key咪架送key

哦哦誒誒啊啊誒誒哦哦哦哦哦哦誒

好難

傻西一巴升落yuki

淨係識呢首

阿姨洗鐵路

打打打打打打打

ラピスラズリ

Brain power

Brain Power 1:35

啊姨打姨 多依爹巴咩打咕嚕施咩爹施媽胡 啦咪打 啊呼呢 囉尼

嚇京兔TER機 打o架啦二媽一次堡ON呢啦姨 舍KAI易SEN 五喎確WET爹

撈

抹茄乃伊爹 摩柯薯哥使
哂伊哥媽爹 赫使蓮露茄爹

咁都無人估到你地全部都要打靶

負けないで - ZARD

Unravel

殺啊，啊依爾哥家呢他吽呢喔蛛那嚕茄~~~~!!!!!

哥多絲哂依梳囉於健囉哈呢窩

有無人估到

係咪好舊既動漫歌

打架啦以嗎

於呢lu 柯摩伊
卡啦打豬卡唔之爹

uninstall?

姐係點

この多い空に 翼を広げ

箍呢拿伊連 傻咩爹
哥囉柯呢喎

啦嘅箍沙咩露也豬嘩 摩伊啦伊

快啲估

嚇京兔TER機 打o架啦二媽一次堡ON呢啦姨 舍KAI易SEN 五喎確WET爹
係咪一樣

嘰咪話咪借嚕多 意至麼客多 篤嘰篤嘰

邀咩囉捽捽奇 哦姨加既爹依打哈捽拿糯年

打到唔算好岩音有冇人估到

我屎眼漸痕 屎眼漸痕

無睇過鋼練

嘻吔嘻吔嘻 吔嘻吔嘻

用唔到坂井泉水做連登ID

忍者亂太郎

中間個個係 喜びを?

蒲池幸子囉

揺れる想い

息もできない？

蠍鱷箍鎖柯使豬爾 依依鎖拿呢爸依依多

依依鎖爾伊露拖蠍摩 字胖唔架伊次嘭唔書蠍

2個

+1
利申兩星期前開用到ZARD坂井泉水

呢首唔係zard sorry

第一句應該係 夢想繼續

用唔到坂井泉水已轉做泉水姊姊

2首歌黎

岩 咁都睇得出！
快啲估埋邊首

下拍打e打拉 麼𤓓打那e多e爹